等足一天冇人call係乜嘢歌

google都搵唔到

溫拿

郭富城嘅call

咁歌名係咩

首歌名?

LOVE